民陣發表聲明

民陣就周六日的大規模警民衝突表達強烈擔憂

民陣作出以下聲明︰

就周六日在各區遊行的相關情況，造成我們不願意見到的傷害，我們認為，始作俑者始終是深潛多日的林鄭月娥。如果政府是有心保護前線警員，以及不願再見到市民在抗議行動中受傷，政府應更積極地回應市民在反送中運動的訴求。

民間要求的獨立調查委員會，是有理有據，對於林鄭月娥政府而言，已是回應市民訴求，平息民怨的最有效方法，林鄭必須如她在7月9日的記者會所講，了解局勢，對民怨有準確的掌握，回應訴求，設立獨立調查委員會，否則這場運動終將會因為持續的警民衝突，造成無可挽回的人命傷亡。

民間人權陣線
2019年7月15日

睇得出係有進步
幾年前既話 一早割左蓆

一齊加油

民陣幾時先肯update一下？
仲講緊個冇權嘅閱哦

咁民陣係要咁講嘅
盧總統就由連登仔黎宣傳

繼續不割蓆 矛頭直指垃圾政權

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

pu'sh